Exercice 3.1
------------

On voudrait construire une chaîne contenant uniquement un caractère sur *n* d'une autre chaîne. Par exemple pour la chaîne 'bonjour' et le nombre 2 on souhaiterait obtenir la 'bnor' et pour 'bonjour' et le nombre 3, on voudrait 'bjr'. 


.. easypython:: exercices/td3/exo31.py
   :language: python
   :uuid: 1231313
